一人一個教畜好mean嘅行為

AL放榜，有個同學仔語文科炒咗，

佢喊晒口話: 好唔甘心入唔到大學，浪費咗2年

教畜: 係7年呀

真係好撚mean

係17年呀